［限時］塔羅占卜

01:00前係度/tg左我既問題係一定會回答
之後可以照留底，但未必答

呢排暗戀咁個女仔 有無機

我同男朋友之後呢一年感情會點

今年入唔入到hall？

想問心儀對象鍾唔鍾意我

鍾意咗個男同事，佢對我有冇意思？
謝謝！

呢排鐘意左嗰男仔，有無機會發展

thx巴打

幾時出到pool

同男朋友感情將來係點？

追夢成功唔成功

搵咩工好

呢排鐘意左個男仔，有冇機會發展？

黎緊幾年事業如何？

呢份工返到悶想轉工，應唔應該裸辭比自己抖

同個男仔有冇發展空間？

23女
對個男仔有好應水，佢點睇我同佢嘅關係？

*有好感

今年有無機出pool

想問下心儀對象到底點諗我 唔該晒

22歲，男
想知幾時有新對象出現？

幾時會有拖拍？

你好巴打
想問下黎緊我既事業發展如何？
因為最近都開始interview機會多左，
想知短期內升唔升職

謝謝你

曾經同位前女同事吵架而不歡而散,件事過左一排,
想問對方係咪已放棄左呢段關係,仲有無機會做返朋友或和好?

想知黎緊會唔會有轉工機會

想知我同心儀對象有無機會一齊
thanks

幾時先遇到認真既對象
thanks

想知心儀對象其實點諗我
thanks

近排有個大陸妹成日追我 信唔信得過

鍾意左個女仔 有冇機會發展？

想知同女朋友行唔行得長

同男朋友未來如何?
真命天子係唔係佢?

同心儀對象有冇機會？

今年有機會出pool嗎？

幾時有拖拍

今年桃花如何

想問心儀對象最後揀我定揀另一個女仔。

有冇可能考到三條A甚至A*

有個好朋友同我表白咗之後無見一排又好似無咗回事
咁仲有無機會

同心儀對象有無機會發展？
Thanks

A0 我唔係好靚仔
但自問都唔算最差
身邊個個都話我得
但奈何試咗幾次都好似冇用
想溝親既都對我冇意思咁
可以點做

同ex復合機會有幾大？

20男
我仲鍾意緊佢，但佢近排好忙，而且好似又對我只係朋友咁

主要問事業：
我係呢間公司做野前景如何？繼續係度定轉環境好？

佢係咪我既結婚對象？

同佢有無可能一齊/一齊返？
佢宜家生活會幾好嘛？（擔心佢情緒/身體有事）

發現自己好鍾意個女仔
佢鍾唔鍾意我

最近識左個女仔
有冇機
感謝

最近鍾意咗個男仔 同佢有冇機會一齊？ Thx巴打

幾時可以岀pool

23 女
男上司係唔係鍾意我會唔會一齊？ thanks

同ex有冇機會複合，佢仲鍾唔鍾意我？

我媽媽同我女朋友既關係
由現在到未來

我同男朋友未來嘅感情會點？ thanks

想問男朋友短期內（3-4個月）會唔會應承我戒煙
而佢又係咪真係會做到？
同埋佢之後會唔會再食返
會唔會其實已經唔愛我唔想同我一齊

Thanks for two questions

工作順唔順利？

黎緊愛情運如何？

我會慢慢清
咁多人既

之後你哋雙方都知道呢段感情其實行唔通
所以大家都會開始有退縮嘅跡象
要一齊比較難

女
我應唔應該同ex坦白心聲

11/12月對方容易做一啲令你傷心嘅嘢
搞到個關係會唔太好
1/2月大家都有個共同目標去做一啲事， 所以關係會轉返好
3/4月基本感情就冇乜大問題，但對方有嘢隱瞞你，但係佢隱瞞你嘅嘢係好定壞就唔清楚，牌中並無顯示

入唔到

幾時入到

幾時有拖拍 21歲 男

咁幾時先有拖拍😭😭

佢之前未必覺得可以，但而家有諗過同你夾唔夾到，你同佢其實有得發展嘅

佢對你嘅感覺係比較唔現實，佢都有鍾意你，但佢鍾意嗰個係咪真實嘅你我就有保留，佢F F左個你出嚟
可能之後佢知道佢鍾意嘅唔係真實嘅你，所以佢自己會在沉思係唔係真係鍾意緊你，所以暫時發展嘅空間唔係太多， 但唔等於無

佢未必咁適合你，你差隻腳埋去，繼續發展你盞自己唔開心咋

主攻12月同2月，其他月份都比較困難

多謝你

感謝大師！即係要增加對彼此嘅了解先啦

之後有個難關要過，但你哋似乎唔係好能夠跨過呢個難關，你地會感到困難或者焦慮
你哋嗰個時候要放棄舊有處理問題嘅態度， 諗新啲嘅方法去解決

主要係俾佢了解你，佢而家係ff緊你
唔現實

同個男仔未來發展會點

即係都有好感？

佢有諗起你囉，但係又唔係真係去到話好有好感嗰隻

暗戀對象對我有冇興趣

同男朋友會唔會有將來?

豬標
22歲 女
男朋友除左我以外係咪仲有第三者 冷淡關係有冇辦法修補

支那會唔會爆煲？

同男朋友有冇將來

暗戀左個女仔好耐 有冇機突破

幾時搵到工

幾時會拍拖?

我今年有冇機會拍拖？

我可唔可以係美國搵到個我滿意既工
唔該巴打

近期學業同愛情方面會唔會有突破？
如果有，係好定係壞？

試吓先集中一兩科你唔掂嘅去讀，太過分散投資對你唔係一個好嘅讀書方法

你自己都懷疑自己，暫時來講有啲難度
如果你追夢有partner嘅話，咁你之後要小心啲啦
有機會有拆夥嘅跡象

你俾選擇我先幫你睇到㗎喎

冇機會發展，你差隻腳埋去盞自己傷心

留意一月同四月，四月個狀態會更加好半年來除咗一至四月其他時間都唔使諗住

半年內，留意吓一月有個機會可以發展
其他月份都唔使點諗

幾年太遠睇唔到

其實都幾兩難，你祼辭左，對你之後是發展嘅未必咁好
但繼續做你自己又成日覺得唔滿足
有冇諗過轉下新工？

未諗到係轉工定轉行，想比少少時間自己諗，但又怕搵唔返份條件相約嘅工

同男朋友將來係繼續一齊定還是分開？

搵到啱嘅工，再睇都未遲

幾時先出到pool

想問愛情
幾時會出到pool?
同依家中意既男仔係咪冇機會啦？

幾時遇到命中注定

21歲，女
同初戀男友一齊左幾年，感覺好似距離愈尼愈遠，想問我同佢會行到幾遠？有結婚可能嗎？
Thanks

同個ex年頭分咗手之後啲異性緣無晒，想問下我下段感情會大概幾時再黎

Ok,今日睇返

想問下11月頭適唔適宜同另一半離開香港去旅行，謝謝樓主

樓主係咪skip左我

條問題唔係占卜既問題，占唔到

咁要點改

占卜只係一年內，同埋你認唔認真對對方
似乎係你心態問題wor

係對方唔認真 唔係我唔認真
咁改做”今年內會唔會遇到對我認真既對象”呢

想問下同啱啱見到個女仔有無發展空間？

今年事業運如何?

你同佢一齊到㗎，你哋之後嘅關係仲好開心添，會互相分享個喜悅

之後容易因為開始平淡， 無咩火花，令到呢段關係大家唔想斷，但係又好驚斷
短期內又唔會散野既

你比你地兩個生日我

身體出左少少問題，答得會慢d
有拖無欠啦

想問幾時有pool出

樓主

樓主唔好skip咗我
已經暗戀咗佢一排btw

做左對唔住佢既事,唔想分手,想知之後我地會點,可以行到幾耐

有啲難度，面試時有機會可能因為自己固有嘅眼光限制左自己

機會有，你容易錯過咗， 同埋精神連繫方面都比較弱

但係佢對你嗰種唔係愛情，而且你係佢心目中都唔係好突出

11月去多啲朋友嘅聚會, fd搭fd咁樣都有機會出到鋪

等咗咁耐，睇嚟都唔使占啦

我暗戀對象點睇我 thanks

下年grad 想問之後一年嘅事業發展會點
如果太遠答唔到嘅話
想問下 19年初會出實習 咁應該要用咩心態去應對

Take care
慢慢嚟

黎緊打算轉工 會成功轉到嗎

你而家考到咩狀況？有Offer等入班？

入到班

暫時佢覺得你同佢冇咩可能發展

你睇吓二月或者四月，呢兩個月份你都會搵到一個你滿意嘅對象，大家相處得都會開心嘅

有冇咩方法可以改變下 定係我應該直接放棄

要了解下你個情況先，比較私人嘅野，可以喺Tg問我

12月會有個幾好嘅異性，同佢一齊都會幾開心
一月會有個感覺係比較後生（唔一定係實際年紀後生）嘅異性會同你有機會
四月嘅時候會有個幾識玩嘅異性同你有機會

你同批你升職個班人，唔算好夾
所以三個月內未有得升職

21歲男
幾時先至可以有女朋友？

幾時會搵到野做 唔該

有機會復合嗎？
謝謝

牧師

樓主係咪skip 咗我

佢自己都覺得你哋和好唔到，咁短期內你哋仲點會有機會可以和好返呢

三個月來你會有轉工機會，分工都會唔差嘅

今年會有新戀情嗎

我同男朋友一年後會點？🙏🏻🙏🏻🙏🏻

21yrs 女
名：ching
問：㴝緊一年嘅愛情運係點？
Thx🙇🏻‍♀️

暫時冇能力改變到現有嘅關係，呢排你都唔使諗住

呢一年點解會有重大決定係直接影響你哋嘅關係，令到你哋呢一段關係或者相處模式有所改變

其實佢而家本身比過往嘅事蒙蔽左佢，令到其他人其實都佔據唔到一個好重要嘅位置

幾時出到pool 牧師